覺唔覺麻辣雞煲打邊爐係一件極為on9嘅事

明明就應該雞煲還雞煲，打邊爐還打邊爐，都唔知邊個天才將兩樣嘢溝埋一齊嚟搞，仲要比佢搞到成行城市。

明明麻辣雞煲食完之後已經得返啲無乜味嘅汁同埋一大堆淨底嘅雞油，格硬落啲豬骨湯落去就繼續打邊爐嗰湯底就搞到好似十八層地獄個火池咁，重點係加完湯之後你麻辣味又無，清又絕對唔係清，成煲嘢就好似四不像咁。

你問我我情願食完個雞煲你比個齋豬骨湯底我就咁打好過，明明兩樣嘢分開食先係正常好食嘅食法都唔撚知邊個將佢哋一齊溝埋嚟食

好多油

多人開代表有一定demand

同意 我淨係想打邊爐 唔想食啲雞件啊

屌總理呢兩條片真係無撚講錯

樓豬唔能識食

唔係，兩樣分開食係唔差的，但真係邊撚個天才將佢哋夾埋一齊呀
你雞煲咪雞煲，食完咪搵過個煲打邊爐囉

我覺得個demand係來自雞煲，但淨食雞煲又唔撚飽咪求其見有個煲加啲水做埋打邊爐囉

屌你老味 食完加水打邊爐先on9

你唔明我講乜
當成班人話去打邊爐時
總有啲柒頭：咁行啦 去食雞煲

批人想食辣嘅話叫佢哋揀麻辣邊爐都好過雞煲啦，雞煲加湯打邊爐屌你老母個湯底都唔撚知咩味嚟嘅

一係就雞煲加散叫小菜

淨係做雞煲冇錢賺

我覺得食辣唔係問題呀
但你老闆雞煲加湯打邊爐個湯底有鬼味咩，話你有辣味又唔係，話你有豬骨味又唔係，最大特色就係飄係面嗰層油

我想知有無人到後面打邊爐都係求其食兩食求飽肚就算

富狗 狗都唔屌

雞煲食兩嘢就黐底， 跟住加水打邊爐， 啲燶嘅配料醬汁浮曬上面， 成日都覺得嗰兜湯好致癌

呢集好笑到仆街

滾極都咁撚啡屌佢老母

用洗煲水打邊爐

冇味？？
點解我尋晚自己整嗰煲愈食愈辣？

終於有人同意
班fd次次都話要雞煲邊爐，睬佢地都on9

非常同意
本身食緊個雞煲好好味
一加啲湯落去

想問唔加湯直接用雞煲做湯底樓主接唔接受到？

有 特別係啲肥牛8,90蚊碟又唔係靚野
叫30蚊魚蛋同菜就算

鬼佬食法
將啲鑊撈煮返開佢先係精華

不知幾正

雞煲真係劣食之王。俾D雪藏臭雞你 D人可食到摺摺聲話好食

真

所以我多數會叫多隻雞食
最多都係拎d 湯煮菜食

其實正路係食完d雞先落水打邊爐

香港人一向食垃圾

啱
不如地溝油加熱水

支那人空氣污染
啲嗅覺味覺退化晒
先要靠食辣用痛覺刺激自己
香港人好人好者都唔知學嚟做乜鳩

戇鳩先用埋個汁打邊爐

麻辣打邊爐根本就戇鳩，再靚食材都食唔到鮮味

即係咁講，麻辣邊爐打靚牛海鮮就梗係鳩
但如揀一啲本身重味/無味既嘢就啱啱好，例如內臟藕片依類

有無人知雞煲個d黃色辣椒係咩品種
試完辣到仆乖

海南燈籠椒

都啱，麻辣最大用處就係用嚟遮蓋食材唔新鮮，用靚料食麻辣嘥哂

食完d雞都飽了，雞煲打邊爐得，拉麵都得啦on99

支那人發明

洗煲水

見你講麻辣燙

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

幾年前返大陸食過一次蜀大俠
食完成煲都係油
係好惹味但感覺自己食咗好多元素周期表落肚
同埋太油，一返到酒店就瀉

洗煲水打邊爐

食親覺得咁野味嘅雞唔送飯好無癮

有次明明叫小辣，個大陸口音侍應好似比左大辣咁款

點解會知，因為另外叫佢比個中辣汁另上都冇個煲咁辣

之後轉左打邊爐，落生菜吸哂d辣汁，辣到仆街

最後食完肚痛左2日

你以為係豬骨湯？滾水黎
即係其實係洗碗水

換煲要加錢

雞煲之後拎黎打邊爐真係打咩

豬骨湯淥完舊牛咪又係冇豬骨湯味
講到好撚識食 啲食材又上盛
幾舊水仲想點

想講好耐
淥撚完d野食又油又冇味

食味料多過食雞

次次食完個口都咸到仆街勁撚乾

食完成身臭味洗頭過幾次水都有味

連燈仔鐘意逢紅必反

其實唔應該加水
就咁食响鈴好正

大陸西食法

第一次食嗰陣（亦係唯一一次）諗住食完啲雞就完
點知又倒啲湯落去
我

冇人肯同樓主食雞煲打邊爐

笑能到仆街

加完水直頭係洗煲水黎

大陸飲食文化

食過一次冇再食過
覺得好核突

咁你都唔明？食完雞煲d汁幾撚難洗先得架，倒d滾湯落去浸住再滾下，之後咪易洗好多。

如果學你咁講分2個煲仲大獲，要洗多個煲。

屌腫你

笑死我

D菜吸哂油

識食緊係一路食雞煲,一路汁煮d 肥牛,嚮鈴,食完就算

食響鈴你都真係識食，巴打洗腎專家？

洗鑊水嚟形容夠曬傳神

點唔加水打呀，食完雞煲都無曬汁啦

痴底架喎大佬
仲有唔會唔熟咩

同埋打邊爐根本無人會灼雞肉。

認真，支那都無咁樣嘅食法啦，人地要食辣嘅邊爐都投四川麻辣火鍋一票好過

最撚憎，低B仔先鍾意

屌仲要勁撚多麻籽香料嗰d
愈煮愈苦
打個邊爐一夾上黎配料多過乜

雞煲係最撚ON9
你落D咩牛丸呀,乜丸,乜肥牛
總之落乜都係雞煲汁味
咁打乜野邊爐?

老實講，百分之80嘅香港人打邊爐點豉油/醬料點得太嚴重

係
我都係點一點
我覺得食返食物原本既味+ DD 汁味仲正

啲香料唔包住搞到成個碗都係花椒八角

仲要食淨啲頭頭尾尾
煲都唔清就倒啲湯落去
啲雞頸呀 翼尖呀 就繼續浮浮下直到完場

換過個煲得唔得

爭咩呀

煙廠街有間叫火水爐
就係便緊你想做嘅野
雖然略貴
但係真係值
啲牛丸正撚到仆街，咬落去真係有汁必出黎

咁你識啲人柒姐

有汁煮住唔會痴,好似食壽喜燒咁

新鮮果d 嚮鈴係咁二點d 雞煲汁食都咪話唔和味

唔係喎，我試過用你同一招嘅方法，首先係會咸到pk，然後就係會因為唔夠水淥啲肉會唔熟

90分鐘打邊爐真係不了
同埋佢換煲都好似係要加錢

平時食完雞煲
都淨係加少少水用啲醬煮嘢食
大成煲水打邊爐好難食
邊爐食食一定食湯底

都係好多油

睇到有啲想食，是否正常

雞煲真係唔好食
食雪雞無雞味肉質又差
一味食醬
利申：邊爐愛好者

你去收工啲餐廳睇下有無洗鑊水淨好過啦 應該一樣架咋

其實講惹味好似啫啫雞煲仲惹味

Agger 講難食仲要俾人屌先慘

on9得過你香港人又受？

唔夠咪配白飯囉，加碟菜
咪仲好

屯門間至尊雲吞麵雞煲可以無限加雞,你鐘意食雞食到飽都得
利申:覺得人地鐘意點食咪點食,有咩好屌

個味係唔差
當啫啫雞煲食咪算
邊條友發明加水用嚟打邊爐嘅先至戇鳩
油撚到，同朋友焗住食唔會食菜，索晒啲油癡鬼線

呢啲有得無限加雞算係有啲良心架啦